[負碌足球極致] 波圖 對 利物浦 5

隻丹尼路不死身

米拿差啲

差啲又-6入多球

全季神秘

熱刺星期六 場波 應該收皮

閪波閪時間

季中去咗獌

米拿差d

隔離激到

似ajax決賽

一人球隊 都係睇兒子發揮

Vvd今場做乜鳩

係夠膽咁挑戰曼城，一定要你死得好慘

呢半場可以入選全季閪波top3

訓先

好惡頂

son無限體力

屌你場波好撚閪

出奧歷治等於打少一個

熱狗踢一場死一件

深夜西波

渣ga

熱踢到咁點會頂到90分鐘
仲要傷曬下場聯賽都唔知點踢

西波之冠

孫興民出左名，
中東都出左個水貨踢利記
幾時到強國

廢到仆街, 咁都唔比肥沙踢

拿拿臨換埋沙拿 文尼走 抖下好過啦

左邊出現咗個黑洞

希望見到高美斯出黎踩下草

我都想，佢地值得

兒子勁撚到

好催眠

影完比fd問做乜鳩就即刻入左

作客例西真係出哂名
應該得拜仁個場唔係

出埋沙基利，大師兄代沙／文

班獌仲死撐park勁過son
好心啦

冇女

巴塞/利記 vs 阿積士 都應該會幾好睇

踢獌既全部都勁過普通人例牌架啦

純粹去葡萄牙拖90分鐘等入四強

好難頂

Son 應該係我有睇過既最強亞洲球員

鏝完全唔需要考慮體力真係好撚屈
屌你老母ffp呢

獌鏡係咁

個克勤係咪on9仔黎

獌狗識鬼咩
嘥氣

我都係，一同fd講完就入

入去之前冇睇有冇彩虹旗ma

利po吹奏得 下半場一定會出事

呢場條中場擺明想穩陣完場,點知波都控唔撚到

假膠嚟
唔使同佢認真

拎到一粒作客真係訓得

出沙基利啦屌

你唔係諗住我地贏到小花啩

最慘係搞到其他人唔知點走位

波又唔迫，文尼有幾下都小佢叫佢迫波

留力要緊

放心啦，對面件黑鬼唔換就無事

力子都算
vvd頭25分鐘都發緊夢
係咪太凍落緊雨 個個都沒乜心機

下半場唔轉台係真利

雙開點計

你咁講完條黑鬼一定有波入

首回合都係要多謝佢

救星

穩陣就出軒隊啦
都唔知咩陣黎
傳控防守全部唔掂 大佬對面波圖咋

精神衰弱

波圖請加油個topic笑撚到我

呢個真，對面把握力好少少都已經輸緊三四球

屌 呢場波好撚on9
但係垃圾利又俾唔到信心我睇鏝熱

肥普cool到
如果就睇教練反應會以為熱輸緊10球8球

好難頂

兩部電腦一利一鏝

今季都唔係第一次見，廢中越嚟越似摩daddy

轉唔到咋，啲link死曬

有球都以為頂入

對面一個過頭波吊入嚟仲打high line
留咁多位畀人爆

下半場可以軒換邊

西西地又贏一場既感覺

揾辛祖過去踢都可能已經入咗粒

中場輸2nd ball輸得好嚴重
Hold唔到傳唔到停唔到搶唔到
米拿邊爐追唔到班跑狗
推前少少老母等反擊可能好d

咁既西波都咁認真討論
擺明hea住拖慢踢啦 輸4球先出局
睇隔離場好過啦

丁力今季把握力好強

文尼入完要輸4球先出局都無信心？

呢樣真，對阿積士真係會消耗佢地好多體力

利對上一次比人入3球係幾時, 我諗真係可以轉台

影住費明奴熱身

BT Sports啱啱Fowler話 ‘They have no way losing it.’

我心諗

我無睇過李惠堂
孫肯定係睇過最勁Asian

仲要半場

但這是利物浦

水晶宮？

對面要入四球

熱拎冠聯 son有無機世3

咪係

做下功課算啦睇西波

一日未到完場

下半場如果一樣無可能唔失波

真講真你係落場嗰個知道要輸四球先出局 過兩日又有下場波踢點會有心機踢呀

羅馬嗰場唔係好耐咋

歐聯

仲出明奴

佢地贏埋熱獌都已經可以宣布冠軍啦

Firmino On?

拎到世一都得啦

寓賽於操

廢中

真
一人頂殘陣

應該縮後防線放棄迫搶專心防反
擺返明奴出黎做第一點停波打反擊
中場就俾軒少抖下啦

沙基利幾時有得落黎踩下

明奴想休息下都唔得

哥帥一定緊張歐聯多過聯賽，我地唯一偷雞機會

想繼續睇son

有得睇，轉台

所為嘅休息只係45分鐘

高普少有咁早換人

換走文尼抖下好過啦

啦子屌摩過黎去旅行

45分鐘換明奴

咁撚柒奇怪換人

力子
高普又用半場證明呢隊波係唔可以輪換

隊波除左明奴冇個正前鋒用得落手

仲要黄左

廢中真係戇鳩鳩

其實可以試下出曬兩個
就算70分鐘換 20分鐘夠入4球

好似係見過類似

因為力子真係廢到連廢中都頂佢唔順

比diumo出不如比沙短出啦

反正都換 不如比10分鐘力子試下中鋒仲好啦

F9 個頭

起身睇鏝熱算
21分鐘就5球交易咁激

但佢應該無諗過咁衰
真係玩火

老孫比人黃

比人禁十幾射真係唔信有心

Son下場停賽

vvd真係有疲態 頂咗成季無計

有無諗過係因為隊友唔信任佢

上半場已經同文尼換位試左啦

Li個位 豬得

關我地咩事

輪換下好過啦

係勁嘅點會唔信 即係練波垃圾級

慘
贏左下場都冇得出

熱狗都出局啦
有咩所謂

阿積士迷

比比真係好撚樣衰

四強無洗牌咩？

出xs 未啊屌

波圖會唔會兩季踢四場加埋都入唔到一球

四強冇洗牌咁on9?

Ball possession: FC Porto: 57%, Liverpool: 43%.

陣間卡斯拿斯又post圖怨

冇

睇個勢熱都應該頂唔得幾耐

唔係有咩

鏝熱真係好激

應該冇

雪糕桶式後衛

廢中開波前已經話佢練波練得幾好先出佢

仲要兩年我地都各有一場西波

明奴個頭做乜鳩

假設熱真係出到線
冇kane冇son真係打碌撚咩

應該冇停賽就洗左張黃牌佢

d 角球都仲係開得差

咁搶口

熱狗個後防真係好性感 好似前幾年既利

如果熱落後就應該開始會mma

好想睇

已經分唔到呢到啲comment係講緊邊場

ajax je

Ajax應該係最勁果隊

出洛蘭迪夠贏

之前沙比喺蝗好似因為4強攞夠牌停咗決賽所以UEFA改咗例
唔知有冇記錯

歐聯中立區

希望70分鐘比vvd 抖下

阿熱利巴 、 巴真係笑出黎

阿積士勁到仆街喎,屌打皇馬祖記

呢場波仲悶過平時英超打弱隊

琴晚睇完疤 再睇呢隊鏝 發覺疤都仲踢緊哥迪奧拿足球跟本一尻樣

會換我直播含撚

on9 son上左腦

鏝都幾撚茅

鏝狂攻好撚癲

好正常 個場仲有懸念 呢場讓晒比人打

易食指數 5粒星

熱出鬼到咩 喇喇喇又就穿啦

全隊都要守

2隊波掉轉左靈魂

熱呢條防線到而家都只係輸三粒，真係奇蹟

過左熱49000就算有歐聯都唔怕其實鏝

兩邊都圍毆

萬一過到疤 但決賽輸俾鏝熱 特別係熱 真係接受唔到 所以都係唔好入決賽

鏝入多粒熱打mma

依隊波圖嚟英超踢有冇得踢歐霸？

好似兩場加埋得1黃?
熱果D就狂派

真 可以直接頒獎

米拿俾人通渠
唔知點解諗起疤對鏝小花通佢渠嗰下

咁熱比人狂攻
食牌好正常
都唔係矛食嘅牌黎

其實仲有冇人睇利場波

下場熱實輸
無後備乾晒塘

Me，但恰緊眼訓

我
就瞓着

路蘭迪有D料到

同意

睇左入波1分鐘

有 睇得好輕鬆

垃圾時間

鏝4：2

4-2

有無咁廢

黑鬼未換唔會睇

4:2

話口未完

Agueroooo

鏝

MMA吧

阿古獸

真
不過熱應該過唔到曼城呢關

隔離精彩到暈

兩邊一齊mma就差唔多

完了吧 亞古路

屌

4比2

Endgame

終於頂唔住

收撚皮了熱刺啲人攞拳套出嚟未

GG

對面不停同ab練波

痴撚線防線

mma 時間

MMA！！！！

一來一回，如果洛蘭迪個下入左就唔同講法

熱係時候露出本性

熱快d mma

熱狗慘囉一來一回

迪布尼好撚屈機

Kdb又助攻

熱入到4強我切J呀

Mma

熱都係打返mma算啦

往死裡打！

仲唔換沙基利

次次望過去都見到ab接波

係

阿古獸真係福星黎

來啦熱狗 做返自己玩mma啦

迪布尼助攻戴帽

亞古獸呢球射得咁靚

mma阿古路啦

Taa之流

阿古路真係好擅長射呢啲波

mma!mma!

不過證明左熱刺係入到曼城波 聯賽其實有機和曼城

熱狗拎出真本領吧

攻勢18:4

而家先出秘密武器

人都傷哂
打飛機咩

好慘 4場8強 得我利依場完全無話題性 聽日分分鐘無新聞報

入鬼咩
傷曬啦

今季佢傷咁耐 而家出返黎幾場又滿血復活

軒又要返6號位
唔好傷ok

仆街 邊爐唔好傷

gg fabino

士氣差咁遠 難d

情況點？

Edersen龍門球可以開到咁大力

無啦無後備輪換

抽到波圖俾你悶住出線仲想點

好嚴重？

沙基利

熱傷晒又無晒士氣,聯賽肯定比人炒多獲

演技大賞

jg on

波圖唔做功課
兩個人開FK就破咗啦
諗起西咸果場

冇事？

鏝個勢食住上啦而家

死唔去

好似又冇乜事

嚇死

kdb上撚曬力

即刻睇下邊爐點 屌啦見到佢分邊喎 邊到傷

熱刺咁都唔打mma

鏝原來而家先出費拿甸奴
讓左半臂，都贏緊兩球，聯賽唔使旨意熱贏到鏝

Phew. Got worried the way Fabinho pulled up on his knee just then, but he's gotten up.

換走邊爐比佢休息啦

佢個款真係好似行古惑

嗰場西咸練左幾廿款死球

利班友好攰，身體對抗差⼀乛

其實踢緊咩陣
下半場睇咗咁耐都未知

鏝又控波到完場

Mane

我都好想睇巴塞同卡城踢斷沙拿對腳牙

睇完鏝真係覺得佢地聯賽完勝

嘩 高美斯準備落場！

0:2

2-0

水貨
明奴

1開聲就入波

波圖個右閘幾勁

水貨

TAA
幾驚越位先比

訓得

0：2

沙拿

原來TAA嚟

taa又助攻

去咗蝗啦 中堅黎

taa靚傳

仲話希望鏝晉級
而家佢地信心翻哂黎驚你碌柒咩

Taa八球助攻了

高美斯

熱無力了，對呢隊鏝真係玩條毛

鳩下鳩下又入

gomez

右閘高美斯

水貨又入波

水貨靚

訓先

個零月前會省中龍
水貨返來了

轉得台

快d轉返台睇高美斯啦

俾啲信心br

靚波

熱已經逼都廢事逼
應該放棄啦

TAA 今場算係咁

袁偉豪

taa

到底係糟糕定VVD影分身

1球就得啦

唔差在迫埋佢啦 都係差一球

連換人都冇人可以換點打

肥普下場應該做野
佢個樣真係堅嬲

換TAA都唔換文沙

留力下場算啦熱

熱留力下場

可以安心轉台

轉台睇坤sir

前場3個都好fit 好似唔識停咁

joe gomez
希望快d踢返起

今場做左先啦屌

高美斯無中堅踢 屌喇星

想睇沙短

垃圾時間換下哥基啦廢中

嬲自己後場廢？

1-2

真

說好的100分呢

高美斯都有波踢了
沙基利呢

1:2.....

無力逼了
專心下場拎一分可能前4仲有機

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

1:2 (1:4)

無cs

咁都冇cs

又無牌?好波呀

4場波圖終於入到波

佢有心隊波都無力啦
唔通同光頭佬隻抽咩

唉 失波

贏波已經ok啦 仲追求cs

根本防唔到

波圖都值入一粒嘅

好撚柒呀

兒子快啲整多球啦屌

都真係要俾返d面人既但一球好喇

諗住安心睇鏝熱，點知又輸返粒

右閘無休息都可以換下，前面hea踢

出軒 都係冇xs

好串

俾人射咗咁多腳而家先失算係咁

熱啲mma去左邊

做鬼咩
少人到ali要斷住手打 陰公

熱無哂力

呢件3號先21歲已經50m歐去蝗
cls de ligt真係唔知會標價幾多

出軒把撚

好似開始mma

鏝反傷
熱狗呢兩場傷幾件

換沙拿好過換米拿啦

今場應該放棄咁樣傷兩件
英超希望有心搞串個 party

軒

沙短繼續坐

見到vvd un下un下

軒上黎屌醒人吧

換jelly

兒子

唔比vvd 抖

換哂兩隻閘 睇咁多年波都無見過

robbo

沙基利半季6球都要走
幾耐未試過有後備入到咁多波

Vvd

又冇短撚

vvd抖隨時俾人追四粒

睇落勁唔過高美斯

4:3

聖卡西冇撲過波

有時都唔明廢中諗乜鳩
真係當奇兵用?

80m去疤

軔

文尼 浪費咗軒隊key pass

mane

4-3

文尼

交屁

熱都真係幾慘好有弱隊爆盡打最強個種feel

4:3
Llorente

4比3

4比3！！！！

文尼超級大傻仔

力架

熱狗！

嘩 熱狗

hand ball

洛蘭迪

熱刺

都話左熱係可以入到波

好波不如好運

熱狗

wa diu

cls!!!!!!!!!!!!!!
頂

鏝熱真係好好睇

真係嘩...

熱刺呀！

軒打閘?

好撚好睇

var？

軒啲致命傳送

handball喎

守鬼到咩
all in 5:3啦

戰術大師換人成功

大脾嚟

鏝又要出奶力

唔入

文尼大傻仔

大脾黎好似

其實鏝出局對我哋好似無乜好處

哥基地位同caulker有咩分別

應該pat pat黎

文尼好撚好笑

交尼曬咗軒個靚傳

空門飛機超級大傻仔

鬼有handball

做咩個個撐熱咁

咩呀 拿樸迪hand ball 咋

最少打到鏝半條命

var都睇唔到

好似成個幾兩個月冇落場 究竟咩事

上半季好多呢啲

王子式空龍

鏝上呀

除非我地入到決賽

明顯係屎忽入

力架費托上身

我已經唔知訓唔訓好

呢邊文尼做乜？空門打飛機

係難射既
失左平衡 又有人到

計入

鏝肯收皮未

最後應該一場5-3 一場1-3完

佢地唔出局個勢真係似贏哂

入球成立

求鏝link

入

睇咁耐做乜

入錯post

Var又贏

轉台 忍唔住

想問下
肥普肯笑未

文尼啲心病又黎

鏝既人腳踢多幾條戰線都唔係問題啦

轉左

點敢笑呀

但75分鐘～仲有時候

love u

球迷奇遇記

用手入波

今場個腦又短路

鏝上你老母
打擊班友士氣好過啦

其實佢出唔出局都似贏哂

古天奴笑緊

無撐邊隊 但場波真係好睇
食花生唔係利波一流

好精采

睇完var都話用手

好多真利都要轉台了

真係未完場都唔撚知邊隊晉

鏝輸仲好，斷左度氣

去 footybite
有 acestream Lin
網頁 streaming 都有

另一邊好癲

花生mode

係bar 2場都播緊

f9

1:3

1-3

屌奶星 軒達臣勁到

利入波 轉返睇利先

隨左son以外有無人識用隻腳埋門架

預言

好似用生命黎踢波咁

軒隊

神軒

agger 個勢唔阻阻佢就4冠㗎喇

Firmino
Hendo

沙短又無得踩草

入黎幾分鐘幾乎兩個助攻

軒識助攻

屌我都係

Chur爆鏝pls

軒又嚟

如果神秘力量贏埋巴塞，你都想對熱/阿積士多過鏝啦

明奴做乜整個牙朗頭

軒又有a

真係反唔落軒

F9

屌 1轉台就入

人地全心全意打英超，你要大戰疤

軒隊on fire

卡斯拿斯

屌我都係反正有delay

軒出道係踢邊位架其實

軒+明奴

睇下另一場先 好激烈

去平機會告鳩廢中歧視短撚

又1:3

軒!!!!!!!!!!!

咁都助攻

好辛苦 睇邊場好

我利算唔算佢剋星

軒d 過期春藥

軒隊又助攻

軒隊長又做到嘢

屌轉咗台

神軒係廢中秘密武器

迷軒了

哇 洛李斯

軒式手術刀

真 幾熱血下

真係由頭激到尾

軒哥正常發揮 不用吹奏

我愛菜瘋華

轉咗台

CLS loris

幾耐無試過費文沙都入波

軒場場咁樣擦數據唔係辦法

聖卡好似無救過波咁

見到軒換入就好轉返啦

sane 死老豆

反軒黨收晒皮

呢幾場咩事，金球都要預我軒了

一陣又上twitter po野

落場一陣又刷助攻

右攻中

下半場似樣返好多
睇嚟有必要買返個有咁上下質素嘅後備前鋒

攬到實

如果熱破處 邊隊會成最大輸家

利物浦kdb

9下9下都入3粒

我軒後備都有貨交

熱狗囉

電視睇鏝
電腦睇利 好撚慢

回覆內容...

成隊都好撚fit 連我軒仔都上埋力 好似好耐冇輸過咁

對面都鳩

熱晉級對利記不利

一攻就有

仲係唔用same

有幾

留名亞古路絶殺啦

Sane

不過我想熱晉級多啲

岸鳩

真心唔覺

咪又係要為前四努力

晉級又不利
輸又俾鏝打起曬士氣
咁輸定贏好

屌 轉左台

btw .鏝係英超威左咁多年 歐聯到底有冇入過四強

咪係囉有幾不利呀
佢本身就想兩邊都要哂架啦

如果歐聯對熱 食撚硬佢 格食格

係囉

利晉級下場會對曼/熱？

鏝全力聯賽
雖然分別不大 我利都係第二

指鏝

係咪太早入癈爛天盧

打和啦super

前定前前年好似入過一次

過到疤先算

而家未和緊

熱贏可能疊埋心水歐冠拎席位 聯賽放棄

轉過 又轉返走

糟糕差啲出事

熱4強先講

8強輪比摩納哥

頂唔到美斯

波圖d把握力真係未到家 再練下先下季再同你地打過

哥狗黎之前個季入過

鏝入四強起碼多兩埸哂下佢體力吖
而家出局點會係好事

哥迪奧拿又點解呢個鐘數先放辛尼

巴塞

咁決賽可能係阿積士

上季攞左歐聯

曼開始癡線啦 4前鋒

岩

你班友入得四強都唔諗下冠軍都有
唔想入到決賽又輸比曼城喎

入到4強老西都搏啦 最多咪打少1年歐霸
唔好俾佢晉級

如果阿熱利4強 疤今屆訓著都識笑

歐超盃雙阿大戰

得翻10分鐘
差唔多啦

vvd 4:1

@雲迪克愛助攻

9下9下都4球

入到決賽再發夢啦

confirm左對疤，先客後主

疤條後防又係性感到仆街

屌你老尾都輸啦踢波乾淨啲得唔得

1:4

VVD GOAL

唉鏝城專心聯賽了。。。。。。

你講咩
疤今年唔係咁勁

vvd

愛入球

不嬲可以分兩隊踢
打激下士氣可能仲有用

早知唔轉台
一轉另一邊就有波入

利果邊已經無人理

鏝果場做乜係咁伊和比

4中龍4入波
聖卡西

講到贏硬疤咁

踩大力啲啦

vvd 歐聯第一球？

今場sane都未有得出
打多2場怕條撚咩

VVD愛入波

我阿嫲都射得入卡斯

好耐未試過高普冇熱血慶祝
即係好耐未試過輕鬆贏一場

鳩踢反而入4球

唔理啦 熱曼好好睇
超級鋒線對得意志力但豆腐渣防線

根度簡差啲

軒真是精神之柱

雲迪克愛助攻條撚樣呢？

好似話唔續約 比哥狗雪緊

點解可以空到咁 我呀媽都識角球先mark最高嗰個啦

上半場太鳩姐
一換走力子就唔同哂

死咗

防線問題大d 啦 4球都冇得救既

3箭頭加vvd 入波

卡斯拿斯 球球都無反應

鳩鳩下入4球 神秘力量

鳩踢唔好意思慶祝

專心睇埋利算

咁近好難有反應

Ea鬼婆力量

球隊核心始終係綿龍

sane過唔到son

Hin 頭先個斜入好靚

隔離兩邊狂攻好刺激

心戰緊 支持邊邊好

鏝又8強比英超收皮

戰果理想 但唔知踢左d乜出黎

勢估唔到兩場波都開大

熱痴咗線 艾歷臣打中鋒 洛蘭迪打防中

6-1 晉級 睇落好勁咁

Son今場都閘左好多球

過左熱49000就算有歐聯都唔怕其實

因為人地要焗攻 open game 利麻麻

波圖已經hea踢

我軒入黎之後勁返幾多

但佢係英超冠軍

高美斯第一場就係咁比人剷

練下波姐 是但啦

袁偉豪入左黎幾生猛

食下花生算啦
唔覺得晉唔晉級對鏝喺聯賽有影響

熱下場都應該輸硬

望落高美斯狀態都可以

唔好理啦，足球呢啲過程並不重要

迷軒黨

肯定高普冇諗過大炒

第一場復出就踢閘 咁多跑動驚佢頂唔順

高普都笑鳩水貨

其實都唔係咁差 係上半場鳩啲

好心熱就鳩猜dum下波鐘

高普:

有一半係鳩既

古蘇7 4強見

角球柱啦on9

鏝出局了

Hea踢都大炒

feel到鏝會絕殺咁老土

D後防咁樣唔好猜啦

好驚比波圖反cup
點算

兩年合計9-1 同以前阿記有得揮

無啦

原來四大尖刀都有波入
下個topic四大尖刀

係四場四強都開大

有kun絕殺輕鬆啦

補5分鐘 cup硬

曼專心英超

肯定係想和算
睇到陣都知

5分鐘
熱等死啦

4強戲碼 熱對阿
邊個估到

軒通渠

+5

水貨單刀 交屁空門打飛機
拉返勻差唔多啦

謙虛得濟就太串

250

哥基利做錯乜

生得唔夠高

後備殺手個位俾軒搶咗

大佬咪咁痴線啦

ynwa

sane無下過到

鏝快啲入啦

軒式通渠 新招

希望出局可以打沉鏝

雲耶馬

啲人走哂

做乜鳩
半場清

丁力

屌 老撚土

Hahahhahahahahahaahha

軒隊今年浴火重生

真係cup

點解利會贏到熱

250.....:.

5-3

5:3
250 hat-trick

真係反cup

嘩

鏝城！

熱

真係絕殺咁老套

下次大概可以

係咪都輸硬啦，53

屌你老母艾歷臣

好波

。。。

大力神on9

真係老土到呢

真係絕殺

offside喎

下季去鏝了

艾力神。。。

咁老土

臨門派膠

艾力臣

仆街喇

Offside

Offside啦

on9啦
都唔知條友做咩
大腳清走佢算啦仲回傳

笑死

VAR!!!
offside!!!!

nba咩

頭先位巴打

offsideeeeee

offside

笑左

越位

哈哈

越位wor

var

Kun offside

笑死 no goal

屌笑撚死我

有角球唔鬼拖

咦

應該offside?

var 鏟草丫拿

今日MVP係VAR

仆街 一腳斬上去啦 回後

我利唔賣廢人

鏝狗

未來熱

笑撚死

阿古路越位曼城

睇完var都完場

戲劇性十足

如果入左頭先帶球上前條友肯定比人屌死
最後兩分鐘回傳

傻仔呀 越位

痴線

好睇到拍戲咁

8強魔咒

today mvp VAR

呢場波真係好撚正

抵撚死

250果然係真利

VAR好可怕

哥迪

嘩Diu 如果係利咁樣 我會真係病法

呢場乜波黎絕殺var offside

屌 呢場波真係好撚戲劇性

有var好正

佢地仲癲左咁慶祝

笑左笑埋右

撚狗咁撚

好睇過戲

真係球迷奇遇記

痴線好睇到

仆街 英超要大炒了 仲要咁樣落面

呢穫重唔打沉
94分鐘俾var絕殺

咁都得

熱唔該聯賽幫手

肥普:我真係好撚驚呀

哥狗跳早左同右

呢4強 利有機

cls

今年FA cup狼隊有var唔洗輸啦

肥普慶祝得未呀

反骨仔想hat trick

好痴線呀屌！

真係痴撚線 我係報紙佬都唔識寫

角球慢慢開
開完吹雞

射左落地既精要塞番入碌鳩度

MVP:VAR

all in UEFA la

Until we score?

哥狗躁到仆街

吹雞啦

鏝城球員聽日開始全部患抑鬱症, 連輸餘下賽事
哥狗表示歉意, 宣佈辭職

ft 4-3

搞掂

鏝出局屌

普Sir終於有反應啦

熱實無曬力踢聯賽啦

Corner

場波真係值得save低

我地要歐聯

希望哥帥心灰意冷唔續約啦

有隻傻閪鏝話我地越無事

精彩到

有無慶祝重播
全隊high到

見到250收皮好爽

點解會唔吹完場 差啲入多球了

鏝實會係聯賽教訓熱刺

對疤

第一分鐘精彩到最後一分鐘

下場可以all in鏝

活該

Bar

熱真係熱血出線

Var 絕殺

最頂癒係兩隊聯賽仲要打多次

li樣真
不過傷曬無曬氣 對我地不利

見到丁力個死樣

未來熱聯賽要比人456了

冇var真係會黑入左決賽

屌你風迥路轉

全年最好睇嘅一場波

會唔會輸完決賽
下年又第隊英超拎

下場主其他都得了

聯賽一定大炒了

熱呢場仲癲過果年我地r霸對多仔果場

熱刺三連星

睇死未來熱下場實輸

熱利入決賽就係「高普」大戰

歐聯d var好正路

戲劇到

呢場熱普城好癲

今日var日

最精彩係var嗰part

兒子Chur到咁盡下場朵哂皮啦

VAR好波

今場咪輸左囉熱 下場和得架啦

鏝頹到

呢下真係大打擊 絕殺唔計

個下反高潮好撚正 成班呆撚哂

希望熱下場為咗歐聯位做多次攔路虎

真係無kane仲撚勁

未來熱夠唔夠ajax抽?

對巴先主後客?

鏝兩隊波都唔夠熱半隊波踢

照咁睇 熱刺會讓路啦

未來隊冇kane仲勁

到時兩隊賽前握手 我係熱狗球員係陰陰嘴笑

但無VAR 5比3
仲要成隊殘廢
可以宣佈曼城英超冠軍?

曼城一開波係馬會最熱個條飛
點知4強都入唔到

先客

暗黑兵法

唔洗爭頭4咩

屌好睇過做戲

llorente究竟有冇手球 睇慢鏡勁似有

而家已經笑緊

保送巴塞

讓路比阿積士淘汰出局

啲氣都谷哂喺歐聯

var好撚正，等球證睇電視判決嗰下好似坐過山車直插咁

幾時踢

仆街我怕熱聯賽會留力

無 拿樸迪hand only
你放慢果幾秒見到落落蘭迪到無deflection

Var!!

大脾

今鋪要靠渣土了

熱個場好睇到好..快D訓

son 踢得愈密愈密勁 無得踢反而9下9下同交屁一樣

佢唔係想留力 而係真係無哂人出

點讓，一輸歐聯資格就危

其實以睇波黎講想睇鏝打英超外強隊會打成點
2次都輸係英超波手上

打巴睇怕都難

聯賽早排佢傷都係贏晒啦
孫carry仲勁

30號

熱下場仲有冇力踢

HAHAHA

星期六曼城要復仇了

米拿叔左閘>中場

無可能有

大開殺戒

根本哥狗就孤九寒
算得太盡
上場咁輸一粒佢估唔到
今場見熱冇力太早換走施華
希望下場肥普咪撚手軟

決賽疤狗真係兩隊都食硬

希望打頹佢哋士氣
錢買唔到歐聯

好正 250 仲係到慶祝

悲觀d睇 熱狗作客都係輸
下場聯賽踢多次4:3 未又係比鏝3分

鏝城去到淘汰賽低半班波
如果搞個世界聯賽 應該屈機

下場無son 決賽真係可能阿vs疤

睇得出熱真係好開心 普帥幫緊熱創造緊歷史
雖然唔係好中意熱 不過 真心覺得付出左好多
同見到250鏟草 跟住no goal個種喜悅唔知點分享

炒史浩克

傷過

上場鏝自己出弱陣怪得邊個

25仔報應 下場到25古

好想知大力神嗰2分鐘心跳係點

其實唔會啦
贏硬歐聯咩

咪輸過俾摩納哥

事實，講攻勢都係鏝好入肉
但熱刺把握力贏哂

傷左

孫興民聯賽儲夠黃牌要停

屌好想save低呢場睇多次
有冇地方買replay

唔通疤對熱決賽

你搵下史浩克今季排第幾

鏝復仇 英超

熱血足球>金錢足球

熱狗最後會唔會雙失

英超仲有停賽li回事咩
歐聯就要停

利先客後主？

唔係歐聯咩 聯賽都停？

睇到喊喊

一陣上fullmatchandshow down定
好快會比人del走

包皮咁撚勁